这些有远见的人、制造商和投资者正在建设未来，改变我们在世界各地移动一切的方式。 节省TC会议通行证的最后一天:2020年移动|Alexandra Ames | 2020年9月11日| 
 因为有一群有抱负、有远见的女性，她们认识到我们需要在世界上看到的变化。 《财富》杂志40位40岁以下政府和政策人士的书籍推荐|瑞秋·金| 2020年9月10日|《财富》杂志 
 《财富》杂志(Fortune)本周发布了最新的40位40岁以下商界领袖、创新者和值得称道的远见卓识者名单。 “40岁以下”人群在医疗保健领域引领革命Sy Mukherjee | 2020年9月3日 
 他缺乏爱迪生的商业头脑和自我推销的嗜好，但他有远见卓识和不懈的雄心。 伊桑·霍克主演了《特斯拉》，这是一部关于标志性发明家玛丽亚·特明的古怪传记片，科学新闻，2020年8月19日 
 当我们的后代，我们的责任是我们将足够，并有足够的远见卓识，让他们为我们所做的一切感到骄傲。 晨报:报告发现甜水镇预算丑闻欺诈证据圣地亚哥之声2020年6月23日圣地亚哥之声| 
 他们在一个被传统等级制度反对的孤独的幻想家的情节装置上加倍下注。 为什么电影捕捉不到天才? 克莱夫·欧文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 他们的努力曾遭到嘲笑，但今天他们看起来很有远见。 安提俄克大学20年前是如何正确处理强奸案的|尼古拉斯·米尔斯| 2014年12月10日|每日野兽 
 然而，富有远见的梵高在他即将离世后仍能感受到赞誉的可能。 破解文森特·梵高的狂风暴雨般脆弱的心灵|尼克·马菲| 2014年12月7日|每日野兽 
 如今不幸去世的英国电影导演肯·拉塞尔(Ken Russell)告诉我，他认为贾曼是一个有远见的人。 电影导演德里克·贾曼的古怪天才|蒂姆·蒂曼| 2014年11月1日|每日野兽 
 我也想谈谈你的职业生涯，因为你在这里获得了珀索尔杰出才艺奖。 Frances McDormand谈《Olive Kitteridge》，放弃LSD，以及她对FX电视台《冰血暴》的意见|Marlow Stern | 2014年9月3日|DAILY BEAST 
 先知们早就用那光辉的日落的颜料来描绘那虚幻的黎明。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 在许多拥护自由的忠实朋友看来是如此可怕的危险，他却不敢说它完全是空想。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 这位空想家实际上是一位哲学家，换句话说，是一位实验家和一般思想的操纵者。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 重要的是，首先要注意到，这种有远见的力量不能直接发挥作用。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 给他的国家带来这些灾难的人不只是一个空想家或骗子。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利